如果警察出牛肉乾時

有個人走開少少之後大叫抄牌，其實個人有無犯法？

係警察隔離大叫抄牌 會犯咩法?

因為果日享上水見到拍左成街車，警察抄緊牌時有個食緊野狂叫抄牌，警察出黎睇睇
唔知邊個叫走去繼續抄，但條友又繼續叫抄牌，警察出黎睇又唔知邊個，之後抄左一張就走左

最少可以告公眾地方行為不檢？ 喧嘩罪？

推

1

2

33

4

5

6

7

8

9

10連

11 連

12 連

13連

14

15

16

17

18

19

20